今晚咩事

又6：1又7：2 係咪鬥輸得多